個撚個係到話屌前線，戰爭時期我撐硬前線!!

發夢不被捕

保重身體

唔傷及無辜（例如小孩、老人院、救護人員、消防）

善用戰術同兵法

全力支持前線

正大訴求，香港自治，真雙普選!!!

推

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

[[突發+置頂]] 發夢要轉場, 機動性係我地優勢!!

文宣方向: 求美國介入

警犬父母車頭相

放核彈都唔割蓆

五大訴求!

push

講好咗放核彈都唔會割蓆
我明大家實有唔同意見，做錯嘅咪提醒、提出意見囉⋯⋯
真係需要屌咩？已經發生咗，你當時又冇喺前線阻止⋯⋯

如果仲對前線勇武有怨嘅手足，諗返起六月七月，冇佢哋，我哋可能已經輸咗

大家如果覺得今次策略唔好，再一齊開post傾啦好冇？唔好互屌

岩呀，推